有冇天水圍巴打幫幫手

今日8.00天盛有人打架
我收到風個時已經8.30遲左
趕唔切到現場影相
根據消息話
白衣警察兇緊個受害人
警察同加害者搭哂膊頭
希望各位可以有相，最好有片

721